有冇人好驚氣球

次次一見到就頭皮發麻，手心出汗。好撚淆佢冇啦啦爆